英超年度最佳水貨TOP3

3.MATIC
2.LINDILOF
1.LUKAGU

喔

一碼唔入

樓豬小心比49000入黎狙擊

哈